心論腦之殘

心= ，腦=
心：點解你咁孤寒，成日將我收收埋埋，搞到我今日比風吹到咁凍
腦：交你出去好危險嫁，我又控制唔到其他人既行為，容咩易整爛你，你知啦，爛左無藥醫嫁嘛
心：你會唔會太杞人憂天啊，又唔見其他比人爆開，今日街上仲個個 咁放晒閃啦
腦：佢地好彩喳，你估人人得咩，睇下連登上幾多 post?
心：收啦你，咩都要驚咩都唔敢去博你咪咩都無得著囉，佢地依家會傷左係因為曾經 過，點解傷痛就一定係壞事呢，對美好事物流逝感到不依係人性自然反應，而你而家收埋我，咩美好野會都未見過，浪費緊你人生渣，時間個賤人唔會等你嫁
腦：停停停，唔好煩 住啦，我知大時大節係有d風會吹親你嫁啦，又係我收得你唔夠入既，不過你冷靜d邏輯咁諗諗，佢地交自己比人⊃有美好經歷呢個假設係唔valid嫁，唔好感情用事
心：諗？呢d係你負責嫁，總之我而家就感覺唔到你既決定可以令我維持溫度，人係恆溫動物黎嫁，我一凍你都唔好受，你咁有logic又唔諗計改善情況？我懷疑係你功能唔完整，你失職！
腦
腦：拿拿拿，你既指控好嚴重，我要諗下點回應，你咁凍，暫時指個營地比你啦，睇下個個寫住「豕」既瓦遮頭啦
心：你真係要好好諗下要唔要收得我咁密了，物以類聚，我既同類連我都見唔到，又點會同我聚埋一齊既，一支公無好…無好…無好…下年希望唔洗再鬧你啦